有冇人覺得要搞次無限期罷工罷課

老實講我覺得香港係一個好神奇既地方 明明社會搞到咁亂但大家星期一都仲好自律咁番工番學
但政府就係睇死我地呢個弱點 所以如果單純既武力升級未必有用 以後抗爭可以向呢個方向出發